做緊日本城 你問我答

冇工返 淪落到要做日本城 你問我答 唉

日更$43
夜更$45(好似係)

你就好，有得去日本張城到返工

夜更$45做9個鐘先有405

讓你返

夜更唔可以返咁多個鐘 只可以係5點打後

係咪好撚忙？

睇邊間舖 大舖忙到成隻狗咁 但人工一樣 wtf

係咪好少顧客?

d貨係咪9成9都係made in china

有咩最扺買？

要睇大舖定細舖

唔知

係

食品 真係平過出面好多
其他一般般

個bgm播到勁大聲又重覆 唔覺得好難頂咩

同問

終於有人問

打邊爐電磁爐邊款好用？

面試時，有冇考你唱個句歌詞
"開心shopping盡在日本城"😂😂

覺 嘈撚到
個支那老細話唔夠大聲客人唔會買嘢喎

千祈唔好買JHE 質量差到一個點
伊瑪質量係最好

有手有腳就請

嘩